ust南亞狗。進擊之印度狗

如果真係融入左香港
又使乜強調自己係南亞狗印度狗?

有道理！

根本就融入唔到或者唔想融入
用岐視黎做檔箭牌拎著數

南亞狗：因為我係一個土生土長既南亞裔香港人

之前我都問過
佢話熱愛自己嘅種族

....

根本係自卑變自大
俾人岐視開
被害妄想

多d撚蝻post

南亞狗印度狗點spin都spin唔走香港人對你地既反感架喇

消費自己身份博同情

以為強調自己係弱勢社群就冇人敢岐視你地呀

好地地做個CDROM睇下POST咪算
係要開個POST出黎等人知你係蝻亞狗
天作孽, 猶可違; 自作孽, 不可活

平時串柒柒
講唔掂就笠水

根本由細到大你地當香港係你地頭
但香港人冇當過你地係自己人